岑敖暉辦事處收到自稱黑警人士騷擾

知唔知點解係用騷擾唔係恐嚇,條傻閪以為一兩句屌老母就嚇到人,兇人都可以兇到字窮,果然有一陣毅進仔柒味

講粗口都講得咁差, 真係BAND 2學校嘅初中學生都好過佢

終於搵到link

方便大家睇
96109490

中英文差
中學都grad唔到
粗口都記唔到幾句
其實會係輕度弱智